是午 燒味飯

懷疑個燒味阿姐對我有意思
燒鴨油雞比哂髀

可能知你係腳膠

對髀擺得靚之餘，兩棵菜都擺得靚

好正

但條菜凍哂好難食

你誤會咗 斬燒味通常係阿叔

阿姐黎望住佢斬

雙腳咁正..

樓主靚仔（帶左口罩個陣）

咁乾同阿姐個閪一樣

$30係咁上下啦清

佢都唔係將對髀擘開放，你大多心啦，嗰兩隻髀跌髀落地咋

瘦好正